{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020582",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 소설스미스 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計38室の客室で構成されています。 近くには盆唐線上葛駅があり、交通が便利です。 韓国語を含む様々な言語でご案内でき、最新施設を備えた施設ホテル級の客室をご提供しております。 イベントルーム、テラスルーム、ツインルーム、プレミアムルームなど様々なタイプの客室があり、駐車施設も広く設けられています。 ただし、イベントルーム(カラオケ完備)は、11:00から23:00まで他の客室の宿泊客のために使用が制限されます。 また、客室の利用人数は4名に制限され、貸室の利用は月-木(平日)のみ可能です。 客室は中防音システムと建具断熱1等級、防音特等級を備えており、各客室にはノーハードPCとネットプラスが提供されます。 寝具は羽毛と銀ナノ枕（メモリーフォーム）で構成されています。 駐車場は一部屋につき一台の車を利用でき、訪問客は安価で清潔で周辺が静かな宿だとレビューしています。 民俗村との近接性から観光客にもおすすめの選択肢だそうです。 しかし、宿全体的に清潔状態が良くなく、一部の客室は状態が違うようで、タオルが不足して換気が必要だという意見もあります。 主人は親切ですが、枕カバーが汚れてモップで簡単に拭いたという話もありました。 そのため、再訪の意思はないものとみられます。 最終的にネットフリックスの視聴が可能だという事実が分かります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいくつの客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計38室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "近くには盆唐線上葛駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような言語でご案内できますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "最新施設を備えた施設ホテル級の客室をご提供しており、イベントルーム、テラスルーム、ツインルーム、プレミアムルームなど様々なタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "イベントルームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イベントルームの利用時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数は最大何名までですか？",
            "answer": "客室の利用人数は4名までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車施設が広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどのようですか？",
            "answer": "訪問客は安価で清潔で周辺が静かな宿と評価していますが、清潔状態が良くないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くに観光地はありますか？",
            "answer": "民俗村との近接性から観光客にもおすすめの選択肢です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は再訪したいですか？",
            "answer": "再訪の意思はないとされています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 368
    }
}